平成30年間廣告出演藝人排行榜 第一名以累計時長321萬4220秒擊敗天王級人馬！

Video Research已於4日公布平成時代30年來演出最多電視廣告的藝人排行榜，排行榜平成30年間（1989年1月1日～2018年12月31日）關東地區5家民營電視台播映的廣告，調查各個藝人的演出秒數。包括西裝業者「AOKI」、Asahi啤酒的「Clear Aasahi」等演出在內，第一名的累計播映時間為321萬4220秒。

5位
綾瀨遙
累計播出時長：189萬2030秒
累計播放次數：10萬5839次

4位
阿部寬
累計播出時長：202萬7205秒
累計播放次數：11萬6726次

3位
所喬治
累計播出時長：203萬8575秒
累計播放次數：12萬9165次

2位
木村拓哉
累計播出時長：222萬3185秒
累計播放次數：12萬5133次

1位
上戸彩
累計播出時長：321萬4220秒
累計播放次數：19萬8002次

上戶彩自平成13年首次出演日清杯麵的廣告以來，就一直以軟銀、AOKI等為中心與同一家企業進行長期合作。其中平成19年開始出演的軟銀廣告佔了她總廣告數量的40%，這也成為了她高居榜首的主要原因。平成30年，上戶彩還出演了以年輕人為中心流行的視頻投稿APP日版抖音的廣告，期待她在令和也仍舊能多多出演各種廣告。

l 平成30年間電視廣告出演藝人排行榜

【名次 姓名 累計播出時長（秒） 累積播放次數】

1位上戸彩321萬4220秒19萬8002次

2位木村拓哉222萬3185秒12萬5133次

3位所喬治203萬8575秒12萬9165次

4位阿部寬202萬7205秒11萬6726次

5位綾瀨遙189萬2030秒10萬5839次

6位樋口可南子178萬8995秒10萬1880次

7位玉木宏177萬9310秒9萬6139次

8位仲間由紀惠172萬4905秒10萬3772次

9位唐澤壽明170萬8795秒10萬6716次

10位香取慎吾166萬8755秒10萬858次

11位鈴木一郎166萬2865秒9萬3768次

12位妻夫木聰163萬5890秒8萬5690次

13位米倉涼子162萬7770秒10萬4078次

14位中居正宏155萬1380秒9萬5642次

15位役所廣司154萬8560秒9萬644次

上戶彩

上戶彩剩係硬照廣告都好常見

上戶彩由鄰家少女變到鄰家人妻都咁正